點解咁多女人都覺得唔戴bra好爽

幾熱係屋企都會戴
出完街返屋企都唔會除

唔戴真係好辛苦 好似有d野跌緊落黎咁

你年紀大，墮很正常😆😆

因為我無野跌得落黎

所以依家開post提醒d妹妹戴brabra

脊骨健康啲，老左企都企直啲（好似係）

因為我得A cup 戴唔戴都一樣囉